睇左最新集後生仔，有d想喊

再望下自己個樣
卅歲人
d白髮多到
d凹凸洞肉酸到
開始放啤自己
因為知點保養都敵唔過基因同時間
有時睇電視見人分享以前
睇個下爽
睇完就落寞

Blocked

仲睇TVB。。。。。。

白痴仔先睇tvb

睇樓主講嘢咁撚戇鳩就知